無人講深圳 係咪已經陸沉

鄰國關我撚事

深圳好似影響唔大

陽光普照,出發北上!

已成為水塘